多謝

成班都onL9

講開又講
點解飯民班撚樣總辭之後今年財政預算變左十年黎最廢既一份？
點解我支持左民建聯咁耐 今年無哂阻力反而得到更少